[突發]收工經過黃金見到部xbox one x $2588有交易

唔知個老闆係咪標錯價，唔理三七廿一即刻買撚左，跟手加多隻刺客教條維京都係三千蚊，平撚到！
即刻狗衝返屋企開嚟玩，哭撚左，d畫面靚撚到，同部垃圾PS4冇得畀

呢個post夠100正評就益下你班連登仔話你知邊間舖標錯價

買舊機？

啱啱新出架喎，舊個部就咁叫 xbox one，新個兩部叫xbox one x同xbox one s喎

咩料

睇下玩玩下會唔會自己熄機先算啦

利申小學買xbox360中過伏

真心左

大佬，科技進步咗好多啦，xbox one都好少有過熱問題

暫時都冇問題，我之前部PS4都係第一水買啦，咪又係到而家都冇病冇痛

轉左會去ps啦，同埋我買到個部係二手火牛拆開勁多塵屌佢老母黃金

黃金個d機實有暗病囉，同先達買手機一q樣過多排先好放心啦

父親因買錯xxxxx被毆打

2020年講返2006年既野

笑咗
樓主請問你係咪買咗Xbox One X?
Xbox One X係上一代機Xbox One嘅進階版
新出嗰部叫Xbox Series X

BTW 難分真與假

樓主

樓主都冇話自己要買新機
可能佢覺得好抵呢又唔得

成日覺得起名條友係咪中二病。。 咁多X

樓主買到心頭好
店主賣出籮底橙
各取所需 皆大歡喜
家燕媽媽請出場

我部美水Xbox One玩咗7年都冇問題

利申：曾經都係Xbox 360一紅三紅苦主

玩左二十年PS今次真係轉XBOX
Twitter有人話今年SONY玩嘢故意唔出貨扮冇貨
玩奢侈品路線，越少人買到越好
剩係益班炒家+youtuber，正常用家起碼等到2022-23先有
但Microsoft今年就睇落冇咁衰而且性能比較好
原本打算買PS5+XSS
今次直接出XSX算

未出你就話人地炒

依家水貨都俾人炒緊啦
Sony係擺明玩緊嘢㗎

佢聖誕後每次出幾百部咁
班炒家就繼續長炒
Sony順勢下年停產到2022
復產再大幅加價

武肺搞到好多野都無貨
唔止ps5
我有d高達公仔都推遲左幾個月出貨

老老豆豆叉盒堆機改名真係改到好撚柒

蠢西，仲買部舊機。
依家xbox出到360代嘞，你仲買10代

炒家賺Sony冇得分
Sony寧願裝機量多啲食咗個市場啦
你以為Sony真係靠賣機賺錢
每賣一隻game Sony都有得分㗎
仲有周邊，ps plus呢啲

樓主係咪柒到潛咗水

貼相，影機同單先講

正確既選擇

2020年 都仲有人信飢餓行銷
sony不知幾想賣曬d機 等你地早d買game買plus呀
你估賣部機真係賺到錢咩

屌，唔撚係呀話，咁點解我買機個陣個老闆冇同我講係舊機呀

我都覺得奇架啦，我仲諗點解次世代主機同我部PS4畫質好似差唔多咁
屌啦星原來係黑店舊機當新機賣

難分真與假

咁即係靚好撚多
定係差唔多

其實我心入邊覺得差唔多
但個陣諗住話晒都次世代，照計應該靚好撚多，以為係自己眼殘分唔出咋

都係非蠢即壞啲FD架啦
宜家啲聞MON片幀數片出緊黎
比較結果出到黎2部機差距唔大, XSX贏都只係少贏, 唔夠字面SPEC贏20%咁多
更加唔好講唔知點解有啲位會輸返轉頭
吹足半年嘅SPEC出到黎都碾壓唔到對面, 對宣傳XSX黎講絕對唔係好事
緊係要轉方向去踩對家

我屌你啦
twitter人講既野都唔信

有相未? 係真既 放上黎可能有巴打幫你收機呢

相你老母

老老實實去消委會度投訴間黑店有冇得諗？

假到

黃金本身就伏到喊

推

Mic記改名嗰條友真係要拉去打靶啦

根本就係一個精心策劃嘅騙案嚟